成日話邊行邊行就爆嘅人到底咩心態？

怕有人爭飯食/怕俾人搶飯碗
定
人(行)之將死 其言也善，真心相勸？

如果真係怕俾人搶飯碗嘅，我諗嗰行都唔好得去邊